未來口罩今天要出發

無病就無口罩在穿插
口罩全是condom做那心腸
要唔易賴嘢只好要用口罩
未來口罩今天要出發

呢首歌應該冇乜後生仔識

老喇老喇